\documentclass[licencjacka,en]{pracamgr}
% \documentclass{article}

\usepackage{hyperref}
\usepackage{multirow}
% \setlength{\parindent}{0em} % no paragraph indent
% \setlength{\parskip}{1em} % blank space between paragraphs

\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage[font=small,labelfont=bf]{caption}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{tikz}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{float}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{subcaption}

\usepackage[numbers]{natbib}
\bibliographystyle{unsrtnat}

\graphicspath{ {./pictures/} }

\autor{Tomasz Garbus}{}
\autori{Dominik Klemba}{}
\autorii{Jan Ludziejewski}{}
\autoriii{Łukasz Raszkiewicz}{}

\title{Novelty face authentication with liveness detection using depth and IR camera}
\titlepl{Nowatorskie uwierzytelnianie twarzą z wykrywaniem życia przy użyciu kamery głębi oraz podczerwieni}

\kierunek{Computer Science}

\opiekun{mgr Grzegorz Grudziński%\\
  % Instytut Blabalii Fetorycznej\\
}

\date{June 2018}

\dziedzina{[11.3] Informatics, Computer Science}

%Klasyfikacja tematyczna wedlug AMS (matematyka) lub ACM (informatyka)
% \klasyfikacja{D. Software\\
%   D.127. Blabalgorithms\\
%   D.127.6. Numerical blabalysis}
\klasyfikacja{
Security and privacy\\
\null\hspace{10mm}Security services\\
\null\hspace{20mm}Authentication\\
\null\hspace{30mm}Biometrics
}

\keywords{face recognition, liveness detection, skin detection, depth camera,
biometric authentication, machine learning, neural network, authentication}
% rozpoznawanie twarzy, wykrywanie życia, wykrywanie skóry, kamera głębi, uwierzytelnianie biometryczne, uczenie maszynowe, sieć neuronowa, uwierzytelnianie

\begin{document}
    \maketitle

    \include{surroundings/abstract}
    \include{surroundings/acknowledgment}

    \tableofcontents

    \include{content/introduction}
    \include{content/skin-recognition}
    \include{content/face-auth}
    \include{content/recapitulation}
    \bibliography{bibliography}
\end{document}
